小心泛民再將場運動變成快樂抗爭

再向政府邀功以換取政治利益

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

陳雲/毓民/熱狗應該死番去高登，無人覺等熱狗係同路人

我地連登好團結，不分和勇合作無間，完全無心灰意冷，每次唱歌，人鏈，和平遊行緊接勇武睹路，都好合拍，陳雲毓民熱狗樣樣都唔鐘意，就死番去高登自己組織活動啦

不分化不指責不割蓆呀巴打

係泛民搞咩咪推波比人地啦 今次人地生性

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告